一句講晒，OK定7仔？

利申：OK

OK
7仔

Ok

溝埋做Ok仔

邊間就手就去邊間架啦
唔通為咗去果一間就行過隔離街咩

why not both

ok啲微波嘢食唔夠7仔好食

冇咩分別 但7仔多優惠小小

7仔早餐

Ok多日本野

做人最緊要ok

彭健新

老老柒柒係環境同服務嚟講ok真係完勝

真係咩撚都投一餐

睇果一期印花換乜野

喱一期OK

真係